{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 호텔 큐브 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 親と同伴した児童は、36ヶ月以下の場合、無料で宿泊できます。 追加人数を追加する場合には1名当たり10,000ウォンの費用が発生し、寝具の追加時にも1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 もし11時以降にチェックアウトすると、追加で1万ウォンの料金が発生します。 3人以上の男女同室での宿泊は直系家族を除いては不可能で、無料駐車と無料Wi-Fiを提供します。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以下の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "親と同伴した児童は、36ヶ月以下の場合、無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数を追加する場合には1名当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時にも1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を遅くする場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "もし11時以降にチェックアウトすると、追加で1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は直系家族を除いては不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用は事前に支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 330
    }
}